export const quizData = [
    {
        question: "¿Qué país ha ganado la Copa del Mundo más veces?",
        options: ["Brasil", "Alemania", "Italia", "Argentina"],
        answer: "Brasil"
    },
    {
        question: "What is the chemical symbol for water?",
        options: ["H2O", "CO2", "NaCl", "O2"],
        answer: "H2O"
        question: "¿Quién es el máximo goleador histórico del FC Barcelona?",
        options: ["Lionel Messi", "Ronaldinho", "Luis Suarez" , "Neymar"],
        answer: "Lionel Messi"
    },
    {
        question: "¿En qué continente se encuentra la sede de la FIFA?",
        options: ["Europa", "Asia", "África" , "América"],
        answer: "Europa"
    },
    {
        question: "¿Quién ganó el Balón de Oro en 2018?",
        options: ["Luka Modrić", "Lionel Messi", "Robert Lewandowski", "Cristiano Ronaldo"],
        answer: "Luka Modrić"
    },
    {
        question: "¿En qué año ganó Perú su primera Copa América?",
        options: ["1939", "1986", "1998", "1978"],
        answer: "1939"
    },
    {
        question: "¿Qué equipo ganó la Champions League en 2020?",
        options: [" Real Madrid", "Manchester City", "Bayern Múnich", "Liverpool"],
        answer: "Bayer Munich"
    },
    {
        question: "¿Qué jugador ha ganado el mayor número de títulos de la UEFA Champions League?",
        options: ["Paco Gento", "Lionel Messi", "Cristiano Ronaldo", "Alfredo Di Stéfano"],
        answer: "Paco Gento"
    },
    {
        question: "¿En qué país se jugó el segundo Mundial de fútbol?",
        options: [" Argentina", "Uruguay", "Italia", "Brasil"],
        answer: "Italia"
    },
    {
        question: "¿Cuántos equipos participan en la fase de grupos de la UEFA Champions League?",
        options: ["32", "24", "16", "48"],
        answer: "32"
    },
    {
        question: "¿Quién fue el máximo goleador de la Copa del Mundo 2022?",
        options: ["Mbappe", "Lionel Messi", "Ronaldo",  "Thomas Müller"],
        answer: "Mbappe"
    },
]
